升左win10之後 喇叭冇聲同埋detect唔到個Mic 求指點

點先可以搞返掂佢？

搭單同問